增8食肆上疫榜 《那夜凌晨，我坐上了旺角開往大埔的紅VAN》茶餐廳中招

肺炎疫情持續，衞生防護中心昨晚(21日)更新確診者曾到訪的食肆及大廈名單，再多8間食肆上疫榜，包括新界區的5間餐廳及九龍區的3間餐廳。

一名58歲居於大圍新翠邨新芳樓的58歲男患者，曾在周四(20日)接連到訪大圍新翠商場的麥當勞及肯德基。另外，本月內最少有16名居於觀塘及秀茂坪的人士確診，當中居於秀茂坪邨秀緻樓的79歲男患者，曾於周一(17日)到訪秀茂坪商場唐記包點。

「新增確診者到訪餐廳名單」

九龍

●慈雲山萬年戲院大廈 嘉豐茶餐廳

●旺角福苑 南記粉麵

●觀塘秀茂坪商場 唐記包點

新界

●大埔寶蓮樓 華輝餐廳

●大埔華樂樓 陸宜居茶餐廳

●大圍新翠商場 麥當勞

●大圍新翠商場 肯德基

●粉嶺和泰街21號 雄泰